「唔轉口號」光復香港 時代革命

句口號入撚曬屋 轉乜鳩？
任得成班p牌沖出嚟帶風向都算
你班支持轉口號既人
對唔對得住梁天琦？

二百萬人走剩二十萬

好快輸哂成個香港

衝落去可能你見唔番梁天琦出黎

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！